【突發】習近平與特朗普通電 稱貿易協商取得良好進展

國家主席習近平上周六（29日）與美國總統特朗普通電話。特朗普表示，十分重視與習近平的關係，強調兩國關係非常重要，很高興兩國的工作團隊正努力就雙方對話協商努力推進。

雙方形容在中美貿易問題上，正取得積極進展，期望能早日達成協議，特朗普表示，若能達成協議，將會涵蓋所有議題、領域和爭議。兩人也就朝鮮半島半島局勢及地區安全問題交換意見，習近平重申，中方鼓勵和支持朝美雙方繼續開展對話並取得積極成果。

習近平強調，中美兩國關係正處於重要階段，兩國工作團隊正在積極推進落實工作，希望雙方團隊相向而行抓緊工作，爭取盡早達成既互利雙贏、又對世界有利的協議。

牛三

睇嚟侵侵就快又嚟料

IG 已爆上

標題黨就收皮啦

牛3！！今次我d $400嘅騰訊終於可以返家鄉

通常有利好消息 代表侵侵又撚過

侵侵跪低

廢淡ff 能力咁高

係呀會跌架放心

係度含有幾錢收一個POST?

侵侵講中文定吸精瓶講英文

侵侵撚左佢好撚多鑊喇喎

聖誕節洗大左
想apply

例如請侵侵坐洗頭艇

傾得成味即係跪低

每年順差無2000億

On撚鳩

G持 星期一 上26000

my friend

係咪雖遠必豬

侵侵撚緊大陸企業，全球企業沒放棄大陸巿場邊有咁易玩完，侵侵一定會撚到國際企業退出中國巿場

睇完成篇+強国特色，即係完全未開波傾過，分分鐘搵邊個傾都未知

我好撚驚啊

講完出黎自己有冇笑

又傾電話,千升號開車